想問下買賣野係咪可以照開係潮流台?

如題 謝謝